TOMICA / 車仔 討論區 16

黃色車仔店推介
1.TONI CAR
地址:深水埗長沙灣道226-242號深之都73號鋪
Facebook:

2.褔利模型
地址:九龍深水埗元洲街66A地下
Facebook:

3.Tomica玩巨帝國
地址:九龍深水埗元州街67號地下
Facebook:

4.Kanto Hobby
地址:九龍深水埗福榮街46
Facebook:

Garage
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S100
Facebook:

6. Fun Collection HK
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S99
Facebook:

7.童人玩具
地址:旺角信和中心8 樓807室
Facebook:

8.板橋玩具
地址:元朗合益廣場1樓B123舖
2號店地址:九龍現時點1樓159舖(客𨋢旁)
Facebook:

9.Toy Park 遊園地おもちゃ
地址:香港油麻地彌敦道530號現時點商場1樓122A店
Facebook:

10. CS-MODELS
地址:香港太古康山道2號康怡廣場南座 2/F ( L 2 快圖美側 )太古地鐵站 C 出口
Facebook:

11. 東京車站-玩具店
地址:官塘巧明街116-118號, 萬年工業大厦12樓A12
Facebook:

留名

呢架係poprace?

我訂左tarmac 未出

日制黑盒

係poprace

新手留名

Tarmac 唔係出咗派緊貨喇咩? 訂咗黃色未拎

唔係掛 問下間鋪先

舊相留明

油王出現

LM

lm

唔知幾時tomytec 會出返d 大型少少既警車呢

我呢排都係唔好去ins住了

咩事？

成個樣係64size F355裡面最靚

不過始終搞唔掂套軨

微影係要搞到自己成間拓意咁至安樂

咩事

出左部大陸crossover車

去上海開展
然後拎啲大陸車落香港賣
乜撚嘢快狗打車聽都未聽過

1900個dislike.....

快狗? 打車? 拉貨?

是日

説好香港故事

打狗快車

Agree
個外型真係最掂

新po留名

上fb搵Tclub個page，行貨係佢地搞

7iny奶到出中國場景
人民幣香到

香港故事咪係賺錢

聽日minicar Festival 多唔多人去？

同埋今個星期日筲箕灣有車仔聚會？

Tarmac呢兩架啲QC好似仲差過poprace

有諗住去，但好似話每次入得30人唔知要排幾耐
星期日嗰個好似疫情原因postponed 咗

[member]
終於搵到個香港人
已follow+like

[/member

嘩位位好勁

Lm

澳門

一放工就好想買車玩

下面架咩牌子

spark

想問下Tarmac GTR連罐仲會唔會出

暫時未有消息，不過其他車款好似有

唔該ching 咁再等下先 無先食炒價

今期紅白又冇初回買
屌 垃撚圾

係算少去，不過都叫行得舒服

Macau Live

隻聖誕版訂左兩架
個轆係電鍍

想問下 想將啲車仔 放響架車到
如擋風玻璃位 通常大家點固定
我一開車啲車 就郁來郁去

放上一個底座固定好確定唔郁先再放上車頭

多謝回答 通常底座邊到買到?
我見有啲展示盒 唔知岩唔岩

Blue-tac?

擺車度，耐左會甩色/白色車會變黃

膠車夏天暴曬可能會少少溶

其實唔建議放喺架車頭度
一炒車d小物品會造成更大傷害

呢d 吉之島間$10店都有

我自己用3M 膠

睇完好想要O Young 架車
由P11 追到 P3, 但無盃攞

現時點見

我鍾意架鋼梯, 個外型幾特別

會唔會炒價架

片入面係新款
tomica個模係舊款

現時點有咩唔會炒價

係好型，
但始終實用性同Scania比仲差一皮，車頭太大
機動性唔夠強

Scania 全球通用
但呢架想出口都應該賣唔到

係咪買完返嚟發現過重會碌爛路嗰部

其實tiny啲商用車同巴士有冇1：64？

睇邊隻
重型車實有機會

用80m個模出過黃同白B8L

同埋有部同1:76同一個模嘅平板拖車

部板車為咗做 1:76 但又擺得落 1:64 車仔撚咗全世界年幾
都唔知自己當年受咩刺激買佢期貨

有花見台唔買走去買柒影

收工冇曬
屌

呢間貪係咁on9，瘋狂刷色都算，KB龍珠仲係不停出

好似係得HW出嗰幾RWB有齊兩個授權，有師兄話就算富美嗰啲膠車都係得RWB車主授權咁，Supreme 部RWB精細度高應該係TP同富美嗰兩部樹脂車

Why not buy Tarmac Spoon NSXR GT

想問1:64 有邊間廠出過 bmw m8

paragon para64 m8 1/64

Mini gt 有冇出過灰模

今年啲車除咗歐陽同李英賤之外其他車冇一架靚，其餘大部分都係支那贊助商
李英賤嗰架出咗都唔撚買啦

因為超時空要塞拉花

本來見啲拉花幾靚都諗住買
而家完全無興趣
慳返

買返對上幾年嗰啲
benz同bmw廠隊一直都好正
Porsche係因為上年賽到好癲先買
但今年除咗OYoung同Huff其他都唔會想買

做咩叫李英賤？

雖然戒緊買車，但愛車點都要買

屌， 原來強國出

早知唔買

佢同另一個某國車手一齊指控歐陽犯規
搞到歐陽由1變11，最後連頭3都冇

I see，但其實我唔係好明佢犯左咩規
剩係見佢快人成兩三個車位

佢有歐陽個陣賽WTCC架Cruze賣

Pop race老闆咪李英賤囉

想問下呢個係LB 官方既模型? 如果係其實邊間代工?

Ignition Model?

亂鳩咁嚟...
先唔講個模唔似，屌你啲字體真hea撚到不得了

冇心做就咪撚出啦

直頭字既方向都錯

新細明體

淨係沙板鏡變A柱鏡已經
加埋啲字
原本好期待但依家都係不了

似係試水溫
見miniGT部白本警車咁多人買

我就點都會買
利申 食開屎

或者只係單純鳩改少少，想刷色數銀紙算

呢部我發現原來係舊年已經訂左
喺櫃桶深處搵返張單

呢部最衰係尾翼會變黃

火之鳥?

起碼hold返兩架

仆街 追咗之前嗰架先同我講出新ver

Dust ver 黎
我寧願佢出多次再版

屎蹟版

我自己整污糟部車唔好

點同

d人好犀利啊

影得好靚

邊度黎

我對批量舊化一向有保留
Sor
冇乜見過邊幾間做得好

mini gt fb 既reply

era都係整返果啲七人車四驅車好
新果款算幾滿意

如果呢部會出上紅下黑寫住LBWK果隻拉花就好

fuelme 堆rwb

玩巨都開MeWe

Ins 有120

Hotwheels?

ysss

又創新低價
邊間有得賣 想買架巴士

請教吓想買返頭D 86 GTR FC係邊到買可信同合理？

買tomica好過

是咪膠車+迴力？

係個轆太大

想問吓你地買咗架新車返屋企會唔會好似啲小朋友咁放喺枱度前後推欣賞佢嘅動態，仲幫佢配埋音一路行一路wewewe咁?

最近啲新巴士模都係抄番嚟嘅

B8L, 12.8FL, O305,鐵甲就直接拎80m啲數據

DM躉同A95就抄M1 1:76

睇下佢自己起嘅E500mmc facelift 同E400似咩樣

真
靚過以前好多

真

啲QC垃圾到之前俾大陸仔屌，仲廢過意拓,

之前tiny gp有位師兄都二創左

Hyundai 得tomica 同佢出

其實Kia Stinger GT同 i30N都值得出64

利申：有出即買

燒狗車真係睇到好爽

其實普通嘅黑車我都唔知佢係咩車種

蟹貨

Premium 出呢個scale玩死自己啦，之前日本劈到700/800 yen架
鏡都無塊

邊度入手？

入左兩部全黑，其中一部開盒拎上手就甩左側鏡

佢甩漏叫做少過其他公司，不過近排都多伏左，上兩水部Bentley 青色拉花一開盒車頂拉花又係花鳩左…我估越近新年就越多伏

好彩我呢架都無咩大問題
反而eracar架nismo真係無眼睇

你地好毒
本來諗住疊埋心水等紅黑
點知呢部越睇越靚 好想買

實物仲正

一開盒就係咁

起哂泡咩事..... 7iny 有d車都有泡
其實係咪上油厚得濟

真係唔知點解
但無理由咁都出到貨

原本諗住又係GTR 唔買，睇完你地post 忍唔住入哂

見到祖國國旗，諗都唔諗就科水

點可以唔買呀

真係好誇wo, tomy25蚊都唔會咁

金屬唔靚，啲油又唔得。同埋應該受過潮(擺過係啲好濕嘅位)都會咁

我係見佢減價先買
咁可能間鋪都知會出事先減價

黑白都買左，嘩原來換埋鈴仲正

嘩屌

癲到

樓主唔好彩
濕度低過4-50%=乾裂
高過=起粒粒/有泡

新貨有問題最大可能係上漆唔好+運送/存放溫差太大
出廠果下未必睇到，可以好平整
係之後先會冒返出嚟
舊貨嘅話，幾個月-幾年都會出現
避唔到
之前Tomica越南制有批QC好差嘅個個都撞到咁嘅情況
多數都係深色油先會咁
又係警視廳

黑色白色最易出疹
由tomica到tiny到京商到Autoart都係
反而乾裂好少見

係囉，細細包防潮珠有冇用？

黑盒大陸廠，黃色油，2018年出，一拆包裝車頂已經出左疹，我估佢呢家啲油冇以前咁靚

Minigt 第一次中獎

希望可以成功換

其實係咪拎單返舖頭換就得？但好似側鏡鬆脫呢d舖頭可以屈係我人為整爛....

我最近訂左好多mini gt, 仲要最新開訂果幾款架架我都想要，救命🆘

我成個燈殼冇咗，應該都好難係人為

我知當然好難，但會唔會有黑店都死屈係我地用家問題

Sor, 我只玩開紅白盒同黑盒，冇乜玩過d咁細緻嘅1:64車，唔知有問題大家會點做

因為無玩開車仔, 所以想問下各位
我知TOMICA 無出到VW Scirocco
想問下有無其他牌子有出? 要邊到買?
因為自己岩岩出左部scirocco .. 所以都想買部玩具車

啱啱先安排好，客服 WhatsApp 話最快星期四五

唔G啊，整定

tomica冇

夏天要整

香港幾可凍到乾裂
除非你開大冷氣吹住

見即刻返去開左盒野好彩冇事，近排啲Qc中伏率高左咁多

係咪趕工呢，近排出咁多車

初回都唔撚出，間代理做乜撚嘢阿？

點解你地架mini gt識著車頭燈既？ mini gt真係好高質，最近都修左兩架

Photoshop 落去 咩燈都可以識著

睇完張相再開多次自己個架望先發覺有問題

師兄係邊度買？

荔枝角某黃店

程班長對面？

係啊不過今次應該無得換了

可能我當黑，今次係第三架minigt 買返黎係甩件

嗰間好似係西方玩具特約經銷商，試吓去換無妨

但係我on9無問佢攞單

好多特約經銷商都唔撚俾單
佢唔俾換就嘈柒影投訴佢

我買玩具都唔攞單，節哀！不過如果係我我會去問吓，或者上佢fb 問

想問吓，mini gt 架camel landrover街賣幾錢？

咁除左個3次，其他都無投訴嘅

咁我試試佢睇下有無得換

炒價？

師兄訓左好耐？
除咗啱啱出嗰個禮拜$99之外，
而家冇$250都落唔到樓

岩岩先入坑

呢個價錢唔使買佢啦

究竟poprace d Eva水貼車可以玩幾耐

原價肯定入唔到，宜家炒價仲貴過支支廠master嗰堆Land Rover Defender110刷色

eva信仰
不過真係得r35 r8

我有架siku出嘅

Master最戇鳩係塊鐵板同冇乜英國國旗

咁出法買唔掂

仲有左軚

好在我唔好越野車

5月又ef

咁無誠意
全部都係求其換吓色就想要人課金

本來冇訂
比你地毒到 入左架Bentley
但又真係幾靚

仲諗緊入唔入架gtr 定死等紅黑

清，想問依家街幾錢？

我ins一樓買$116 應該係最平卦 行左陣淨係見到得佢有 就照買左

之前冇入人仔，呢兩隻色照入

又平左

Ins架車有問題冇得換
唔好慳果$10 8蚊
呢㗎野我都花咗個窗
好彩有得換

我而家都有得14日內換了

不過方法迂迴少少

肯定又冇初回

要去玩具站先有

玩具站都冇，上兩水都係咁

唔係話收番初回食獨市生意咩？

唔G佢 屌佢鹵味
行畢ins都唔見有初回買

街鋪初回應該都係日版水貨嚟

tomytec出R32
可以開門

屌你正呀喂！

inno64分分鐘打柴

every今日派貨

不要再説了，我剛剛入咗一套inno64

好彩冇買開inno

R35警車呢

屌！

總於有靚模

Tomytec 終於肯進步
識得普通車都轉型賣開蓋開門
巧揀棟

但分分鐘要3000yen up

而家仲差死氣喉同個死人拖車圈

返到香港應該都係150 160行街上下

出完180sx 快d出埋 ps13 啦

仲有部同外國車仔聯乘既黑色同款都未出

差d買左minigt

見到開箱相，今水Qc好似冇伏味，十五十六想入埋部消防

佢地every一向OK 如果咁都死既話可以正式收皮

呢部斷估入都應該唔怕會變蟹貨

嘩屌你

同 mini gt個模咁似嘅？

細個買左好多

R33,R34好正

Any photos

你地講部type r ?
Fk8 紅色唔係周街都係咩

yaris同大發

Sorry 太耐無追新款
跟唔上

我最中意架NSX

有冇人知道 Nissan Juke （印象中係No. 27) 喺邊度有得賣？

Inno64 有個盒裝住，其實都算ok嘅

突然好多 calsonic R32

嘩屌你180sx
好撚興奮

個日本車場又係1：76？

佢有1/64場景嘅咩成日都唔知呢間嘢啲比例做乜

是日大出血

綠色如何？

沙板鏡要自己痴？

綠色最乞人憎係連兩粒頂燈都要自己貼
沙板鏡都算啦

係，所以我應該唔會搞

係，仲有兩粒頂燈都要

bluetec

唔貼算，鬼咁細粒，驚手殘，剪個陣唔知彈咗去邊

今日換完車再收兩架古董

呢排潮濕 大家記得保養好車仔

好似40-55%左右係最好嘅 今日都特登買特惠牌抽濕器同埋將啲車仔入落display盒到

市面綠色開始少貨，唔好諗太耐

部部入zip袋處理 佛系救車
要殘都無法

紅白盒還好 zip入袋 但係tomytec嗰啲又貴又易起疹 好難保養好 自己之前買咗幾部好耐之前嘅警車 一開盒就發現起曬疹 冇得避免

個轉向系統有冇改善？

佢呢個系列，係街見實物，成日好似有啲古怪，壞車咁

我未裝佢個轉向，不過上YouTube 睇拜仁條片話今次有改善！

必訂

想問吓香港邊度有得買bburago ?
我只係知道奇趣有得買
求解答

吉之島

F1 嗰隻係吉之島都有?

貴嗰d肯定無

我都係想買1舊水嗰啲
BTW 唔該晒你

我嗰部WRX 底盤歪到好似劈緊灣咁，Evo隻鏡又係一高一低
不過個轉向自己就吓位又唔差嘅

好型呀出1/64即買

Era car部R35警車終於派貨

QC如何

我又係訂既，
張單仲未轉派貨
我覺得自己真係好on 9
竟然訂era car

下一次等派街算

tomy 幾時先可以加返倒後鏡

未知呀，見到有舖頭fb講今日派貨

一早買咗tlv,所以era冇訂

我都買左，但無衝突架
後悔無120蚊既時候買多架tlv

自己買嚟加啦

用咩膠痴
我痴架tlv rx7衰左

正呀

pgm架rwb#9頭燈變左橙色
但除咗呢樣整體都幾靚，又開到頭尾蓋同車門

仲好過今期綠的

Era d qc 都唔係幾穩定

平過今期綠的

Every已經係最好

aeon $20

有冇警車

低處未算低

無，得一架俾我買埋

知唔知香港邊度有mugen RR買？

168見過

同意以後唔貪平喇

首先你要有張金牛

今個月tomica
又86又crown又rcf

普通FD2都係咁既價錢

同真既一樣

買1/64好過啦

有冇ching買左新crown

Minichamps 1:64 以前係咪停左好耐？

買1 model 個架1/64 RR應該最平

終於入到
不過好似比初版少左件？

佢個擔架軟到
初版襟玩啲

初版而家根本搵唔到

而家呢個有得玩已經好好

有冇咩牌子有出F1既車？
同邊到有賣？
Google 都唔係幾搵到F1既模型車

曾經喺M1見過有 可惜冇入多架 第一架用咗150蚊買 硬食炒價

灣仔集成有

關鍵字：Spark
一定包ching破產

[主場獻醜] F1 2020 托斯卡尼 法拉利1000站 討論區 4

newace 會多啲平嘅

Spark 啲車質量好似麻麻地？
之前想買部787b 但放棄左

最好可以check車
水貼有時會斜咗
但勝在會出海量

Quality=質素

我中文差唔好咁啦

窮人買Bburago
中產買Spark
有錢人買BBR

邊到有得買側鏡？

搭單一問
呢隻Hiace模型邊度會高機率買到

平時去開嘅玩具模型店好似唔多覺

富商買Amalgam?

去呢度睇吓，佢有日本車模型賣

老千或福姑應該有

直接贊助車隊玩真車啦

星期六坑口玩具站見$209

而家先收到

喺邊到訂

Era又刷色

今期派minigt 190e

期待

有frd喺日本住 叫佢幫手買 原本諗住佢今個月會番香港 順便拎番黎 結果都番唔到搞到要硬食成舊水運費 搞到盒野勁貴 早知唔買

好靚 邊到買

你講咩嘢

All

出乜撚野支那特警車
不過英國消防係幾靚既

柒影真係奶到發笑
連美團都出

丁著先

個下燈眉

雖然定位唔同，但好似inno同tarmac都整得靚啲

tarmac直頭無整下燈眉

邊度睇到？

logon果部era車咁快無晒
仲諗住買部睇下同八哥果部有咩分別添

似大陸派咗
我諗哩個星期內

好正喎！

以我一個童心未泯嘅人嚟講幾正阿
尤其架子彈仔

今日拎咗 PGM RWB 993 Bauhina

橙眼

朗豪坊log on 有大量

畀錢條隊太長冇買到

我今朝去左 完全無喎

我啱啱先入去，見到起碼有成五至七架

可能補左貨

屌 玩乜撚
講真era呢期撚完狗未

其實我覺得推完一輪logon首輪就比返正常舖買啦 依家去左幾次都得個吉真係好大整蠱

啱啱去完現時點見到格仔有

炒貴左幾多

只要你喺Tiny認可嘅零售商嗰度買就一定有得換,不過要14日內去換

利申:成日喺黃店買Tiny啲嘢,有事就拎去Tiny換

朗豪坊logon $108

銀色係咪冇拉花嘅賽車版？

銀色係冇黑色咁iconic ， 不過如果有人有多過一架e30(非紅色）都好易襯

其實佢主要擺喺邊忽 我睇車仔果格居然一部era都搵唔到 去收銀果邊睇又唔覺
我係咪盲撚左

Era 係柒影嗰格隔離

垃圾，個比例錯哂，冇咗幾層，中間條路如果放番大仲窄過大潭水塘，塊紙皮地同連住條橋都當dlc咁賣，仲要「聲稱」1年後先有，如果落訂即係俾佢interest-free borrowing

唉可能今朝比柒影激完火遮眼見到都見唔到

油麻地？
好耐之前睇過有巴打砌公主道天橋
嘩屌佢老鹵披口同啪唔埋
睇定d好喎

頭先喺log on 買era 架警車，仆街一開花嘅

呢部真心唔掂

節哀順變

玩具站係tvb落廣告
請各位巴打幫手抵制

仲有首歌

原價108

其實佢賣唔賣廣告，我都唔會去玩具站，搵笨實嘅

歌詞：玩具站充滿無限驚喜

個驚喜就係樣樣野都貴過人

下次買東方做代理嗰啲嘢記得記得記得攞單攞單攞單

遲來的開箱

最後間舖特登寫返張單比我攞去柒影換貨

黃店買完微影退

黑色好似有d閃粉

差啲唔記得買86
btw咁啱見到tomica原來有出隻咁嘅架
幾正 可惜得6格
有冇人知會唔會多格數啲

想請教下 想買TAKARA TOMY 個D火車+路軌系列
有無推介 邊到比較有齊款賣?

Inno隻翼都歪左

但Tarmac個尾個形衰到認唔到

呢間嘢究竟咩集團, 好似忽然開好多間咁

西部警察系列其實出得唔錯, 但係無睇過無感情完全唔想買

萬信，Tomy 香港代理

仲衰過舊個架Kyosho 1/64

我都唔知啊
如果係拓意當我冇講過，至撚憎拓意

Tarmac 個輪闊似賽車好多

Minigt 似街車

Minigt 可以推
Tarmac 用黎欣賞

唔係近期啦 一直都係麻麻地
水貼又上得唔好
成日啲車有指紋 要自己再打個蠟整走佢

呢架又幾靚 心郁郁想買

啲會然車又係呃鬼既
不過1/64 佢真係算幾靚

有架amg gt亂入

終於買到貓車 朗豪仲有好多
上次鬼拑眼

null

佢哋會唔會答返你
人地日本仔成二千羊買一架車
你香港人買一架先7、80一半價錢
WFC你班由第一架車仔就開始買既香港玩家咩

官網未正式公佈港版
一律當偷跑
咁耐以來淨係見到佢地用日文宣傳過nv 100
香港玩家WFC
連開個中文po解釋下點解日本有nv 100+限定版而香港點解無都無

香港玩家表示谷9氣

人地Tiny會員有折，咁Era car呢？
買夠300先有9沂，仲要係限期promotion
出街派貨d零售商都賣得平過會員去era car官網買
積分又冇丶免運費又冇丶折扣又冇，出貨又遲過人
有冇人知做Era car會員有咩著數

我想問滑浪板嗰架係咪得返現時點可以後追.....

115蚊 琴日去咗睇價

尋日行總統(w)好似有間賣109

Tomica?

走水貨去日本有冇得諗？

有人買先得喎

咩廠出？

咪minigt

呢間廠已經唔要面到天下無敵

我印象單層都唔洗300蚊，peako出嗰架我都冇興趣入

kobe，supreme+rmb系列

白色雙層花見台啱啱見ins已經有格仔貼480定490，全場最平應該係黑臉啊姐賣410

長拖一洗濕個頭就.....
我全部都係ipo價入，最平都要$800一架

一鳩神

原價買姐，又唔係全部炒價入，我都玩咗好多年
呢架到時現衝算數

喺7iny買既Greenlight , 柒上加柒

屌你歪嘅

現貨都唔揀？定冇得揀？

側面睇唔係好覺

上次都係咁中伏

qc 垃圾到。。。。

Greenlight正常發揮啦

以前first response 出係全絲印，而家Greenlight 出有部分變咗水貼，可以慳翻

era可恥

係 有人fb問左

賣出去個價高咁多

正到入多架

三架都係mini gt?

銀色係咪街車籠?

都係minigt
銀色架賽車籠黎

想買個小型玻璃層架櫃放依啲車仔 有冇巴打有好介紹 thx

屌，我都有買
垃燃圾，個轆兩野就甩咗
呃錢！

仲廢過街邊報紙檔賣三四十蚊回力車仔，小朋友拎黎掟同浸水都冇咁易爛

佢呢啲垃圾唔做得小朋友玩具啦，咁易甩件，對細佬危險呀

吞落肚，塞入鼻哥窿或者耳仔窿

香港海關失職，求其測試，應該唔批準佢市面售賣，尤其玩具舖

係外國可以告到間公司仆街

突然間睇到，點解我架雪糕車四個轆同上面師兄架車唔同？

早期係旋風轆

今日拎了

舊款保馬好好J

中間嗰款係咩車換翻來的軨?

同銀色版互換

Tarmac vs Mini GT
無拉花半賽車 vs 街車？

可能因為銀色嗰4粒野？

唔知呀， 拎起個車底見到， 所以拆咗出嚟睇下

係咪brake 碟？

如果係，都俾隻冇窿軨遮曬

想問巴打塊停車場地板邊度買？

係minigt 啊

係brake 碟黎, 精緻d

回錯sor

係精緻左，但係 畀條軨遮曬 又完全推唔喐真係扣哂分

又刷色